小心出入東廊

頭先搭的士經過東廊，短短由銅鑼灣到西灣河都見到4架犬車，其中有兩架喺大概北角位置截停左兩架小型van，裡面啲人出曬嚟，有隻狗身上掛電筒，抄牌。

有無人喺其他地方見到有人被狗逗

pish

pis